 18:48, 18 февраля 2019
Тренер Медведевой признал талант фигуристок Тутберидзе
Тренер российской фигуристки Евгении Медведевой Брайан Орсер высказал мнение об ученицах группы Этери Тутберидзе. Его слова приводит «Российская газета».По мнению Орсера, Александра Трусова и Анна Щербакова показывают высокий уровень катания. «Эти девочки удивительные. И очень трудолюбивые. Сейчас их время блистать», — заявил он.Материалы по теме00:03 —  7 марта 2018Фабрика чемпионокОна воспитала Медведеву и Загитову. На подходе новые звездыТренер отметил, что его подопечной необходимо работать над скоростью и качеством элементов, а также выделяться за счет взрослого катания. «В женском одиночном катании нам вообще следует подумать о долголетии. Нам нужны такие фигуристки, как Каролина Костнер, выступления которой и в 30 лет никого не оставляли равнодушным», — добавил он.На прошедшем в Саранске взрослом чемпионате России все три призовых места в женском одиночном катании достались воспитанницам Тутберидзе: победительницей стала Щербакова, серебро завоевала Трусова, бронзовая медаль досталась Алене Косторной. Медведева заняла седьмое место и не попала в состав сборной России на чемпионат Европы.В тренерскую группу Тутберидзе также входит 16-летняя олимпийская чемпионка Алина Загитова. На Играх-2018 она обошла Медведеву, на тот момент тоже тренировавшуюся под руководством Тутберидзе. После этого Медведева уехала в Канаду, где стала тренироваться под руководством Орсера.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
